事先聲明

如果手足用神裝果陣
我唔小心中流彈
唔好擔心我 繼續開 打死班曱甴先好停
我就算死 都死而無憾
因為
核爆都唔撚割
咪撚手下留情